up唔到圖既喂

係咁上傳圖片失敗

屌，冇人理

我都係

因為web版個個上傳網執左
連囝忙緊del post又邊得閒轉

屌